6月12號: 罷工罷課罷市

6月12日全港罷工罷課抗議香港定立逃犯惡法!!!!!!!

早一日開始會唔會好d

［6.10-6.12］三日集中行動

一齊join

首先要搵返69唔開鋪果D小店帶頭作用

但幅圖整咗啦喎

push

咩叫漠示

漠視

今日都明顯少左好多人返工平時既一半都無
係錯覺？

利申：做傳媒backoffice

12 號唔會返工

其實係咪星期二晚去留到朝早? 定係星期三夜晚先開波

推爆佢

普通打工仔一個，自問冇勇氣罷工，但係我仲想做啲野。如果我發起綁條黑絲帶喺手臂，表明「我上班，但我反惡法」，有冇ching cda覺得有義意？

覺得可行請廣傳，不可行歡迎負皮

謝謝

12號AL喎

我上班，但我反惡法

邊個會理你條什麼黑絲帶？

好似好小人知，開Facebook都無乜見

On9 係普通打工仔就多你一個唔多啦